Zijn lul was prachtig wit en de blauwe aderen toonden zich sneed door op een zeer verleidelijke manier - het was zeven en een halve inch lang, met een vrij grote omtrek, was dik tot de vermiljoennoot, hoewel zachtjes aflopend van de wortels, was de eikel kleiner dan de schacht dichtbij; een holte, zoals je soms ziet in de hals van een fles, liep helemaal rond de rand van de noot, en maakte er zo een ga naar de schacht.
Mijn vrouw verklaarde dat haar vorm haar groot gaf plezier in beide openingen.
Het was zeker een zeer aantrekkelijke pik, en nu het volledig was, liet ik hem op zijn rug op het bed liggen, nam het in mijn mond, zoog en kolkte het totdat hij bracht in een kwelling van genot.
Ik liet hem vervolgens op zijn buik ronddraaien, zodat ik de zijne kon bewonderen ivoorachtige billen, die ik op elke manier streelde en kuste.
Mijn vrouw haar hand onder zijn buik uitglijden, herstelde snel de stijfheid van de zijne prik.
